{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대창면"
    },
    "text": "シマチョウ面 (대창면)\\n\n慶尚北道 > 永川市\\n\n慶尚北道永川市の南側に位置する大昌面は14の法政里を管轄します。 テチャン面の面所在地はテチャン里です。 北安面と東、慶山郡と西、清道郡·慶山市と南、琴湖邑·南部洞と北に接しています。 大倉面の東には九龍山(675m)の支脈が西と北に延びており、西の金箔山(419m)の山脈が東に連なっており、面の東と南は山地で塞がれており、北の采若山(499m)の支脈が南西に延びています。 大倉面は九龍山の北麓から発源する大倉川が中央部を東西に横切って西に流れています。 面は東、南、北の3面が山に囲まれた侵食盆地で、盆地上には丘陵が散在しています。 大倉面内では909番·925番地方道が交差します。 1914年に毛沢面入部と紅海郡北安面の一部を統合し、大昌面と名付けられました。 地方郷土誌によりますと、朝鮮時代からテチャン面周辺に大きな倉庫があり、繁盛するようにという意味でテチャンと名付けられたそうです。 この地域は砂が多くて母斜面とも呼ばれ、「官衙の南に40里に位置する」という記録もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大昌面はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "大昌面は慶尚北道永川市の南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大昌面の面所在地はどこですか？",
            "answer": "大昌面の面所在地はテチャン里です。"
        },
        {
            "question": "大昌面はいくつの法政里を管轄していますか？",
            "answer": "大昌面は14の法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "大昌面はどの面と接していますか？",
            "answer": "大昌面は北安面と東、慶山郡と西、清道郡・慶山市と南、琴湖邑・南部洞と北に接しています。"
        },
        {
            "question": "大昌面の周辺にある山は何ですか？",
            "answer": "大昌面の東には九龍山(675m)の支脈が西と北に延びており、西の金箔山(419m)の山脈が東に連なっています。また、北の采若山(499m)の支脈が南西に延びています。"
        },
        {
            "question": "大昌面を流れる川は何ですか？",
            "answer": "大昌面を流れる川は大倉川です。"
        },
        {
            "question": "大昌面の地形はどのようですか？",
            "answer": "大昌面は山に囲まれた侵食盆地であり、盆地上には丘陵が散在しています。"
        },
        {
            "question": "大昌面内で交差する道路は何ですか？",
            "answer": "大昌面内では909番・925番地方道が交差します。"
        },
        {
            "question": "大昌面の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "大昌面の名前の由来は、朝鮮時代からテチャン面周辺に大きな倉庫があり、繁盛するようにという意味でテチャンと名付けられたそうです。"
        },
        {
            "question": "大昌面の特徴的な地理的な記録はありますか？",
            "answer": "大昌面は砂が多くて母斜面とも呼ばれ、また、「官衙の南に40里に位置する」という記録もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 393
    }
}